各位依家行街有無呢個習慣

行路盡量行簷蓬下面，
真係驚隨時有人跳落黎壓死自己

有

真心驚

旺角漒水單野之後已經係咁

到底有咩野係香港未跌過落黎

錢

有試過 上次解款車單野

返屋企都驚驚地
利申公屋撚

一直都有，細個嗰陣老豆成日都話要行係有野遮既地方，小心有人扔野落黎

荃灣咪試過

試過行過屋邨成隻居家無線電話係我前兩步爆到散曬
自此都唔敢再行

唔好話漒水，冷氣機滴水都滴到人濕曬

諗番起之前屯門成個鑊跌落街

最驚都係跌個人落黎

有無人無呢個習慣

推～

失戀青年全屋物件掟落街

重有驚巴士的士私家車無端鏟上行人路，簷篷招牌倒塌，傻佬拎刀斬人，南亞賊老笠，強國人扑頭，出左事入醫院急救但唔夠血醫生又蛇左去三粒鐘，到頭來死左等骨灰位重難過排公屋，變左遊魂野鬼先第一次布機會見女人裸體。

香港

幾年前旺角天台飛凳

Cls